究竟當年和記送咗啲咩比姜生?

有咩好似粒黃豆咁撚大粒攞撚咗黎掉

送黃豆

藍芽自拍神棍唔連棍

都冇簽約

送乜撚呀！！！！

姜阿 姜太公個姜阿